突發！！！中環站好多蒙面popo

岩岩中環收工 見到地鐵站好多蒙面popo
大家要小心呀

圖呢

無圖

總之小心

P牌仔就是p牌仔，善用不推文回覆